[成個政府同我執柒左去喇] [#ValverdeOUT(16)] 巴塞隆拿球迷討論區 (314)

又到咗489射空炮嘅季節 雞屎de ligt隨時凍過水

連某幾位手足想追嘅sane都冇咩可能嚟

原來係因為見到醉右喺度

🔵🔴ForçaBarça!🔴🔵

賽程：

First Team
Manager - 🇪🇸 Ernesto Valverde肯lan未
01 - 🇩🇪 Marc-André ter Stegen
02 - 🇵🇹 Nélson Semedo
03 - 🇪🇸 Gerard Piqué (3rd Captain)
04 - 🇭🇷 Ivan Rakitić
05 - 🇪🇸 Sergio Busquets (Vice-Captain)
06 - 🇫🇷 Jean-Clair Todibo
07 - 🇧🇷 Philippe Coutinho
08 - 🇧🇷 Arthur Melo
09 - 🇺🇾 Luis Suárez
10 - 🇦🇷 Lionel Messi (Captain)👑👑👑👑👑
11 - 🇫🇷 Ousmane Dembélé
12 - 🇧🇷 Rafael Alcântara do Nascimento "Rafinha"
13 - 🇳🇱 Jasper Cillessen
14 - 🇧🇷 Malcom Filipe Silva de Oliveira
15 - 🇫🇷 Clément Lenglet
16 - ??????????
17 - 🇨🇴 Jeison Murillo
18 - 🇪🇸 Jordi Alba
19 - 🇬🇭 Kevin-Prince Boateng
20 - 🇪🇸 Sergi Roberto (4th Captain)
21 - 🇪🇸 Carles Aleñá
22 - 🇨🇱 Arturo Vidal
23 - 🇫🇷 Samuel Umtiti
24 - 🇧🇪 Thomas Vermaelen
25 - ??????????

Barça B
Manager - 🇪🇸 Xavi García Pimienta
GK - 🇲🇪 Lazar Carević
GK - 🇪🇸 Jokin Ezkieta (Vice-Captain, 31)
GK - 🇪🇸 Iñaki Peña (30)
DF - 🇺🇾 Ronald Araújo
DF - 🇪🇸 Chumi
DF - 🇪🇸 Jorge Cuenca (33)
DF - 🇸🇳 Moussa Wagué
DF - 🇪🇸 Óscar Mingueza
DF - 🇪🇸 Marc Cucurella
DF - 🇪🇸 Guillem Jaime
DF - 🇪🇸 Juan Miranda (27)
DF - 🇪🇸 Mateu Morey (From Juvenil A)
MF - 🇪🇸 Oriol Busquets (3rd Captain, 35)
MF - 🇪🇸 Álex Collado (34)
MF - 🇬🇧 Marcus McGuane
MF - 🇪🇸 Monchu (4th Captain, 32)
MF - 🇪🇸 Riqui Puig (28)
MF - 🇪🇸 Ferrán Sarsanedas (Captain)
MF - 🇪🇸 Carles Pérez
MF - 🇪🇸 Kike Saveiro
MF - 🇨🇦 Ballou Tabla
MF - 🇪🇸 Alejandro Orellana (From Juvenil A)
FW - 🇪🇸 Rafa Mújica
FW - 🇪🇸 Abel Ruiz (29)
FW - 🇻🇪 Alejandro Marqués (From Juvenil A)

Credit to 好想死

等sun po臨時搭棚區 / po頭修正區：

泡菜酒鬼非型男(右閘)
精華留言剪影區(持續更新)

有冇人得閒執po頭

lm

慢到

屁馬係唔係真係會番黎

認左衰仔返去操了
下一步要拍片認衰仔道歉

Valverde: "We want to win everything with OUR style"; the coach who recieved a visit from Bartomeu, celebrates the signings of De Jong, Neto and Griezmann [md]

📰 [Rai Sport via MD] | Meeting of Neymar's father with Juventus

🔶 The Brazilian's agent is planning a meeting with Fabio Paratici, sports director of the Turin club

🔷 This meeting is merely informative and there will be no negotiations as Neymar is not a priority for Juve

🔶 But if the opportunity presents itself, from the economic point of view, they do not rule out making a move

📰 [Le Parisien] | Neymar's entourage optimistic about a departure to FC Barcelona

🔶 Barça is now the only club to have started talks for a transfer

🔷 An operation uncertain but taking shape and Neymar's entourage is optimistic about a 'win-win' outcome in '2-3 weeks'

馬體會痴撚左線

其實無咩咁痴線
佢賣咁多人出走
自然要有返咁多人加盟架啦

華狗喺度嘅話
買幾多個勁人都係無意義

留名

近呢兩季我地嘅style就係揸住幾粒比人反cup

Esport3 ：巴塞已經決定後備左閘人選，並將於下週內完成交易，優先考慮的是來自貝迪斯的新星費爾普，而古古利亞將會被出售。

beINSPORTS記者Ruben Uria報導，基達菲預計未來幾小時會正式宣佈古古利亞從巴塞隆拿轉會加盟，轉會費為€10M。
Dllm

本身都唔想牙耿太破費，但講到明想走數咁就好難唔幫你執返好張attendance list加推返上嚟
Buffet 報名區：
01. 全能到仆街
02. thiago
03. 法比狗
04. LeBron_James_23
05. 新垣結衣係我老婆
06. 艾比度
07. Edshot
08. 名井南的彩瑛
09. 失眠佬
10. 咲庵
11. 醉酒佬
12. @AGA
13. 天拿水
14. 熱巴69
15. Softwell
16. 褲是山上
17. Messi_BB
18. Neymar_Jr
19. 祐b
20. 俄妹啤酒

欺b失職

Lm

正皮比topic

我屌你老母

hi 炸京阿尼狂徒

my 京阿尼

屌你老母呀 班人痴撚線 京阿尼都炸！

你做的

收皮啦

u jc打手

良心公司都炸 無人性架

唔係掛 居然唔收返CUCU 重要賣埋

乜都無晒

FMP TSR都冇埋
我屌你咩旗狗

今日係巴區(4毒能分部)手足最黑暗既一日

收聲啦

自首吧

無心情考試了

無心情返工

啲死廢中

旗狗都係廢中來

話緊你呀

明明就話緊你

唔知你地講緊乜但係好似好橙咁

突發，京ani火燭數人重傷！！！

生無可戀的話 721一起衝吧

畢爾包、皇家蘇斯達、伊巴、艾拉維斯 4支巴斯克球隊以及納瓦拉的 奧沙辛拿 達成5方協議，雙方之間的所有西甲賽事，將統一作客球隊門票為25€。

幾時清古狗？

旗狗721個日會帶晒KON攬枕衝出去同警犬4過

我燒鳩佢地

碎油負責帶電油

幾時清華狗？

完約會自動走

永瀆

唉

翻學唔比玩手機 唔係會比miss鬧

咁好嘅

我學校都放暑假了 咪扮

咁我覺得Firpo真係勁過Cucurella

me要翻豬心算班

啱啱收翻cucu就賣 真係當人貨咁
說好的more than a club呢

more than a shop

無分別嘅
做得呢啲搵銀操作嘅球員自己都心照唔會留喺度啦
係你球迷角度覺得好衰啫

雖然我尋日都覺得好鳩

支持

返咗兩堂發現原來有計數機呢樣野就quit咗
都唔明點解啲老師咁蠢要用算盤

又唔一早賣
好樣衰囉 咁大間球會為左幾m買返來轉上轉

me要代表學校參加比賽 所以一定要翻

細個學過 d tattat聲係幾型

第三届华夏杯粤港澳大湾区猪心算大师赛初小组?

我將佢反轉當玩具車咁碌

據悉，堅持離隊的尼馬至今未獲得其他豪門的青睞，巴塞隆拿一直沒有跟進動作下，尼馬主動聯絡皇家馬德里、曼聯等隊，但仍然沒下文。

仆你個街，邊個仲話想臭馬返黎

一直都講佢抵撚死
勁有咩用 衰格加25
成日諗住凌駕成間球會
點知遇著痴線球會psg

一早賣就得2M收eibar
而家咁就賺多幾M

比你做唔做？唔好話大球會就唔爭在嗰幾百萬歐

咪屈 me唔去啲鬼国搞嘅比賽

佢兩年前應該要捻到今日
搞到咁真係抵撚佢死

就算想要 邊隊出得起錢

過翻排睇下借出去有幾多進步都好啊
借青訓明明應該係去吸經 而唔係為咗可以轉手買囉

講真佢買斷價係3億
而家既尼馬就算值呢個價
都有價冇市 唔睇好佢走得甩
psg雪鳩佢真係做得出

ps唔記得係咪三億
但psg講明無三億唔放

我地又唔係等人用
嚟到更加唔知點出

兩億都要考慮下
三億更加唔洗捻

掉轉諗吖
邊間嘅青訓finally唔係用來搵錢架

LM

攞哂三億去汁靚個後防好過啦

艾巴冇冇米4

攞3億去比拉子影帝退休好過啦

Griezmann: "I'm preparing something special for my first Barcelona goal."

花式打電話

應該出年就有機會

佢自焚算啦

唔撚係掛，真定假

我死唔信佢會主動聯絡曼聯

其實講左咁耐cucu係邊個黎 睇左巴塞咁耐都未見過

巴塞青訓 踢eibar入埋巴塞波都唔知？

📰 [Le Parisien] | Neymar: impossible operation for Barça?

🔶 PSG is ready to accept a sum of €300 million or €150 million plus two players

🔷 "Barça will not bleed for Neymar," said a source close to the club as they will offer two players plus €40-50 million and no more

🔶 They consider that they do not have a crazy pressure to bring him back, so if he comes that's ok, but if not then so be it

150million加兩個球員

食懵佢

拉仔加馬琴加一億都諗得過既

雖然兩個都一擔擔
華dee
摩佬

摩佬回極塘都好 唔信比佢lead住3球都會輸

係

禾地華狗已經向世人證明左自己 在位短短兩季
已經創造左羅馬奇蹟,晏菲路奇蹟
to be continued

同埋佢做講波佬好清楚咁睇得出隊波邊度踢得好邊度踢得唔好 之後應該點解決
華dee就話自己乜都唔撚知

班高層都唔知捻乜

丁摩狗

唔通丁華dee咩
不過算撚數啦佢應該都唔會走

唔是丁他 兩個都係屎 但華狗係屎上加屎

Sky germany
話一億加兩個球員果個啲鬼佬page話fake
Espn都否認左
丹同杯麵之前喉舌先講左非賣品

Btw 古冇幫佢個女係巴塞啲學校註冊
唔通真係走

放過大家係好事

BREAKING: Barcelona have offered PSG £90m for Neymar, plus any 2 of the following:

Phillipe Coutinho
Ousmane Dembele
Ivan Rakitic
Nelson Semedo
Malcom

屌你老母on9？
換你老母咩巴杜美

摩狗都丁...

Espn : fake
喉舌同法媒都未報
冇理由德國報先 仲要sky sport都開始呢幾年流流地

手足改名ok？

就改 睇下開季迷邊個

鐵血佩奧爾
出局華維迪

雖然好想尼馬番黎，但古+丹+90m呢個方案會唔會太on9

鐵血華維迪

唔加90m都唔想換

☑[FCB] | OFFICIAL | FC Barcelona have reached an agreement with Getafe CF for the loan of Marc Cucurella for 1 season with compulsory purchase at the end of the season for 6 million euros.

🔶 Barça will recieve 40% of further sale of the player to any other club.

Official: Marc Cucurella Joins Getafe on loan, with an option to buy for €6m next summer.

唉屌

The AFA added more arguments to prevent CONMEBOL from punishing Messi for his comments during the Copa América. Their defense is that Messi was referring to the refereeing being corrupt, not CONMEBOL. A decision will come in 3 weeks [tyc]

永續華維迪

thank you

屌買Cucu返嚟做人球

Cucu

其實左閘買到未

如果摩佬嚟取代華dee我第一個反應係高興而唔係失望先

Juan Miranda (Barça B): "Messi is a close and good person. He always talks to the young players in the team to ask them how they are."

連DADDY都J
咪撚弱智好唔好

巴區多弱智

你地成日話美斯得番幾年
咁cucu 未上到大枱 10m買隻閘又唔貴
青訓勁自然上到位
有咁多個美斯 小白 沙維 影帝咩

所以華dee要有幾垃圾先吹捧到Daddy

我寧願要雲爺爺都唔要daddy

90m + 2人換尼馬 ？ 諗嗰個高層係咪傻㗎！
仲要有丹同古！？

我就唔信囉

咪買尼馬啦屌
又成日傷，係西甲同法馬個名都臭哂
仲要用古加丹再加錢去換？on9至極

含撚小釣手

Barcelona will not sign a '9' to challenge Suárez unless Valverde requests so. The club feel they have enough attacking threat to face upcoming season. [md]

📰 — PSG are starting to accept the idea of a player exchange for the Neymar transfer, since Coutinho is very interested and Rakitic likes Tuchel a lot. [rmc]

想拉子留低
直接杜曹同華狗swap ok？

杜曹連法國本土細盃都輸能哂

我地夠係

重有杜曹都係lead住我利幾球下畀高普利反cup
符合我巴近年歐戰精神

笑能左 4m買cucu番嚟借出去 6m買斷
呢啲轉會操作係得4bar9先有 柒撚到無朋友

人地係ebar打得好地地
係要買人番黎loan人走

如果有得簡最想拉同古走

如果我係cucu 一定嬲到仆街

對自家青訓都咁 學咩人講人賤種

最 ON9 都係試都未試過就當佢人球咁踢嚟踢去，
真係唔夠班先咁做反而無嘢講

事實係唔夠班，夠班踢嘅話就唔會loan出去自己用啦

電話上季Goals & Assists

快撚d攔啦

冇錯
就係唔夠班先有機會入到巴塞波

咁後生 上年踢得幾好 踢下輪替點樣唔夠班
重點又係試都唔試下 就話唔夠班
同上個post有個話淘d寶完全唔掂一鳩樣
係咪要買d上哂位 證明哂自己既 過黎巴塞做後備比華帥雪

真
試都未試就話未夠班

68就係一個例子

Barcelona have activated another left-back option: Bayern Munich's David Alaba (27). Alaba has a contract until 2021 and does not want to renew for now. [md]

Barcelona consider having a great opportunity to cash in on Philippe Coutinho and Ivan Rakitić this summer. The sports area has given green light to their departures. [sport]

Rakitić met with Ernesto Valverde this week and confirmed that he has no intention of leaving. Valverde's response was neutral, unlike last year when Valverde personally gave all he could for the Croatian to stay. [sport]

雖然喉舌黎講sport好多時鳩up
但都可以參考下

68真系垃圾

我愛將 正 come plz

雖然上到位 但從來唔覺得佢夠班

68 贏體力贏默契架喳
Semedo 都係出色啲

咁多氣做長跑運動員啦 唔好踢波啦

呢個正 仲打到好多位

你講真?想留拉仔?
想繼續影拉?

本身佢回收cucu覺得好正好英明
終於做番啲野
屌你老味即刻借返出去
痴撚線高層，痴撚線，真係痴撚線

拉古都 possible
丹就不了

巴西雙鷹古馬其實ok，反正馬琴肯定喺華狗下唔會有乜上陣機會，古天奴喺巴塞冇表現冇好日子過，move on仲好

68會員高汁 球員

球員 會員克警

自從爆出Angela畀沙sir屌過之後
你好似就痴左線咁

曾經巴塞特色：控球踢法 恐怖中場 善用青訓 唔會盲目追星 有球王在陣 正選以西班牙人為主

依家重剩幾多樣

家陣都仲有飛回家球玉在陣

沙蛇

邊有得咁講
大把阿豬阿狗都入過巴塞波

都係嗰句 呢啲野都要Cucurella自己接受先做得成架啦

支持入波剷草

乜今季個轉會部署唔是
丹so琴
古de花
梅烏碧電？

Raki+coutinho deal

最好係malcom+rakitic+90
不過人地唔會咁on9

岩岩有篇新浪飛機文講得好中
尤其係中場線對後防冇保護果part
同埋我地係需要一個拎波突破既人

有d長，但係可以花少少時間睇下

Barça will not sign a '9' to challenge Suárez unless Valverde requests so. The club feel they have enough attacking threat to face upcoming season. [Mundo Deportivo]

喂屌你老母咩

哦 電話打左邊confirmed

de jong咪呢type

阿蘇挑戰歐聯0入球

咪撚再追25啦屌笠完綠帽仲要求人返嚟呀？

希望dembele 唔好傷咁多穩定d

whatever la

放隻暴走初號機出嚟插爆佢

巴塞好明顯見Neymar想走先唔追De Ligt啦屌
唉今季又玩撚完

睇完表示對下季感到絕望

又係牙朗年了

唔撚關事啦
屌你19歲750萬年薪7500萬
玩野咩

牙郎生涯後期完勝

如果哥狗繼續教就好

搞乜撚西班牙稅收咁撚貴
差唔多五成

開頭都想de ligt 黎
慢慢見到咁貪錢肥佬又咁西煩
真係不了

歐豬五國

歐聯都廢事講 淨係兩個國家隊大賽冠軍都已經無聲出

使徒咁撚型咪影撚衰哂OK?

Official: Víctor Valdés returns to Barcelona. The former goalkeeper has signed a contract to become the coach of the club's Juvenil A side. The duration of the contract is two seasons, plus another season optional.

乞兒國家
加泰絕對有資格講要不是加泰人關照你馬德里

De Ligt: "After the Nations League final I was already sure that I wanted to join Juventus, but it was still a big compliment to have Cristiano ask me to join here but it didn't make the difference."
大雄就好似中意左MK妹既毒撚咁一相情願

多謝g chi

一樣垃圾

近幾年拉奧拿期下啲球員有邊個真係成功
最記得係當拿勞馬同普巴

ebar?

去巴黎同曼聯有幾成功

留名
正皮是給Po名

已經好好

又一個要改口

去左先鳩up姐
個個轉完會都變左兒時球迷

我地就搶尼馬 對家就搶普巴

vv回家了

錢我大把，我就係唔會俾你轉會 入得黎仲想走？？

@雞屎文

咪屈 毅進唔收犬隻

犬隊收

再咁搞落去 美斯退埋應該收得皮
6揀2+90m都諗得出換尼馬
走果陣2.2億，去巴黎玩殘哂
拎古1.2億丹1億再加90m=3.1億去換返玻璃馬
丹開始聽話拎黎換真係cls
你話古唔岩踢（定可能華狗唔識教啦）都話
Semedo夾到就黎熟先黎賣 又用roberto打成季
Cucurella上季有唔錯表現買返黎4m賣出去8m，果4m你趕住拎黎叫雞？
左右閘搵條撚輪換？
本來話買deligt就話中堅多人姐 你而家又拎umtiti去換做乜7？pk lenglet打成季？todibo話就話可以輪換，但未知數黎
拉b回塘就話無咩所謂 但你真係當人on9？6揀2會揀最低身價既rakitic?
Malcom又係 佢明明踢得唔錯又唔比機會，比左機會踢得好你又拎佢黎賣 做咩先
屌你老母大雄華dee
高層見到咁都唔撚炒 好明顯唔合理同虧本生意

就算真係佢揀semedo+umtiti+90m
你仲撚有錢買後衛？

其實好多人都想屁馬返嚟 但問題係依家完全唔值呢個價 自己冇錢係都要買返嚟 重要9千萬+6選2 俾psg當你狗咁撚

依家嘅屁馬技術係成熟咗 但慣咗入中路上腳 基本上同美斯踢法一樣 位置重置華狗肯定唔識用 又未必肯做番綠葉 同埋心態同狀態完全唔掂

呢幾年轉會真係錯撚晒

都話6揀2年+90m係fake news

成功搵大錢

拉奧拿期下啲球員
都唔明點解啲人會咁聽佢講
最出名果幾個個球員生涯都唔好得去邊
究竟點樣tum啲球員聽佢枝笛
不過諗起de ligt跟華狗我都寧願聽個死肥西算

Rafinha didn't train with the team this morning after feeling discomfort in his left knee so the doctors advised him to do a recovery session in the gym [as]
....

made in plastic

📰 [ESPN] | Atletico Madrid have formally complained to La Liga over Barcelona's signing of Antoine Griezmann, as they claim they are still owed a further €80 million

Made in
Btw made in china

‼️ Talks by Barça for Real Betis' Junior Firpo are advanced, sources have said, despite the fact that other names have come up as candidates to reinforce Barça's left back position. Firpo's release clause is €50M although Betis could sell him for €25M. [@ARAesports, 🥇]

貝迪斯咁好嘅

pubg同丹仔玩抖音

等錢買人
同埋想要米連達

Icardi想走 國米又唔想要 平平地買黎打後備都好呀

Patrick Kluivert is one of the favourites for the new Director of La Masia role 💥🔵🔴

[📰 SPORT]

冇非歐位啦 同埋唔岩巴啦
jovic唔追就係嫌佢剩係識禁區搵食

人地會唔會過黎打後備

好撚悶呀有波睇未呀

好快有得再睇4bar9比人cup

依加傳古仔幫仔女搞退學

Official: Neymar will not take part in PSG's friendly in Germany.

當年係美國踢踢下就話傷左唔踢
然後

其實依加psg係咪企硬3億？

條友又炸傷炸病

是但啦

快d黎， 換隻古比你

如果好貴或錢加人換就不了
自己嗰時扭計犯賤走
要返就自己俾錢啦

最多古+拉換
用丹換真係屌死高層

明天見 預祝大家齊齊屌鬼睇下季

一個都不能少

因為佢會幫你搵到最多嘅錢
你係球員嘅信唔信佢

你球迷角度諗球員生涯來來去去咪又係踢邊隊 拎冠軍
但以打份工來講佢地自己仲有好多野要考慮架嘛

佢哋早輪好似同巴塞有傾掂左啲咩合作協議的
Firpo好野來

雖然佢唔啱駛
而且份人/老婆又麻煩

但我都幾肯定佢一定唔佔non EU位

Q: Which player has come to your help the most till now?

Frenkie de Jong: "All the players are helping me a lot. If I have to name one, specifically, I'd have to say Busquets."

無古

人地去祖呀

美州杯 arthur都冇

7 perez
17 電話
27 安部

古影拉 史上最強中場

過晒功力比佢

未開季先踢契弟波

巴神無工開wor

Barça, who would loan him out to Sevilla upon purchasing him, have enquired about Moise Kean, as have Arsenal. Everton are also interested in the striker. Juve would be willing to sell him for €25M - €30M while retaining a right of first refusal. [@DiMarzio, 🥇]

Audi ended their relationship with Barça on June 30th and the players and coach Ernesto Valverde must return their cars after their Japan tour or keep it under certain conditions [as]

神戸新交通六甲アイランド線 アイランドセンター駅
唔通小白住嗰頭

呢個幾勁

Audi ended their relationship with Barça on June 30th. The players and Ernesto Valverde must return their cars after their Japan tour or keep it under certain conditions. []

咁樣送左kubo比賤種

久保勁到 踢得最好就係佢
成班高層都on9

原來今年甘伯盃搵阿記踢

未踢 半個鐘前先係日本落機

又係拉奧拿做經紀人

希望佢會返來

難得今手天氣咁好
邊撚個手足今日仲未出街
呢度啲廢青肯定日日係屋企
快啲出去享受下陽光

碑油

破油

有無清知邊到有得印巴塞雞屎文

返嚟同安部一齊一隊會合，日本雙鋒+美斯+電話+丹比利+古天奴+迪莊

一人一粒波?

mo

巴塞唔收留25仔
預佢將來好似Bale咁比人開聲講明要賣走

佢係克驚

fb group

次次見到kubo , 我都想屌巴塞高層全家

匡智都做到克警?

加獨份子抵港

外國勢力

重要係黃屍來

耿x:香港是中華人民共和國的特別行政區，香港事務純屬中國內政，決不允許任何外國政府、組織或個人粗暴干預。我們希望英方，粗暴干涉香港事務，這註定是徒勞的。

樓上咪爆

爽b

鬼b

佢又唔算25仔，兩邊都踢過嘅大有人在

久保一開波都係自薦返回巴塞，係巴大大放棄回購佢

夠了
黃左出去我難同牙习解釋的

2014年，國際足協紀律委員會指出西甲球會巴塞隆拿在簽入18歲以下球員時涉嫌違規，其後被判罰14個月內禁止再買人；同時，拉瑪西亞訓練營中所有不符合國際足協《球員身份及轉會規程》的18歲以下球員，全部被撤銷球員資格，不能為巴塞任何梯隊上陣，更禁止在拉瑪西亞訓練及居住。
Fb見到

啱呀，要屌都係屌巴杜美條仆街

屌佢老母臭閪, 自家青訓, 比死敵八倍人工搶走
屌你老母班高層死全家都唔掂

星期三見

屌你老母

蛆

核平元朗我諗冇人反對

屌你老母
你影撚衰巴塞FANS 呀
仆街

PSG have informed Real Madrid that they would accept Gareth Bale plus cash in a swap deal for Barcelona target Neymar. (Source: Independent)
點玩

祖記幫幫手

元朗癲撚左

我屌你老母班牛屎佬

有個比天收 抵撚死

❗📰 | Pep Segura will be sacked!
President Bartomeu has made the decision and he will be informed shortly.
Patrick Kluivert will be appointed and Abidal with Planas will have a bigger role. [@moillorens 🥇]

永久傷殘 死唔撚去 最開心

會員上條當麻平安嗎

政府想用元朗單野黎遮上環開槍

黑警黑社會死全家

安好 有心

阿仙奴功勳主帥雲加近日在接受訪問時表示，一名領隊應該要多給年輕球員機會。

雲加表示：「當你作為一名領隊時，你必須給年輕球員上場機會，並站出來指導他們。」

「我知道，當我起用一名二十歲的年青中堅時，球隊可能會因為他而失掉一些分數，但是我必須起用他。」

垃圾巴昏庸主帥華狗近日在接受訪問時表示，一名領隊應該要多給年長球員機會。

華狗表示：「當你作為一名領隊時，你必須給年輕長員上場機會，並站出來指導他們。」

「我知道，當我起用一名三十歲的年青中堅時，球隊可能會因為他而失掉一些分數，但是我必須起用他。」

往死裡打

你班牛屎佬小撚心d

我地巴區有手足守開元朗
名就唔開了
不過佢飲開酒

是唔是跟開飛天x果個

唔是

牠安全嗎

比人起左底了

我要教班巴基師傅點樣搭車返去元朗嗰頭搵緊路

支持警察執法！

打算幾時元朗燒烤？

去緊

我出啤酒

【 突發】「政警黑恐襲登報行動」可行性同 中短期抗爭方向！

ok

你出黑碧ok?

麻煩大家點都要買飛去睇曼城果場
當出一分力希望外國知道
如果大球場坐唔爆會好柒
但坐爆 全場黑衫口罩 幾萬人戴晒口罩就好墟冚

黑世三著10號
vvd哭了

我帶jolly sandy

冇入狗竇一排 各位安好嗎？

👌🏻

hi 做gym嗎？

不 天生一副好身材

打柒u

小 你face check左先講野啦

我400米衝刺還是跑得嬴速龍的

who

克警

狗嚟講算快

終於有波睇

我屌你老母啦死黑警

有d印象

哥迪奧拿一語道破「體育不談政治」迷思

現年48歲的哥迪奧拿，在西班牙加泰隆尼亞自治區首府巴塞隆拿出生和成長，13歲加入巴塞青訓體系，在拉瑪西亞一路扶搖直上升上一隊。為巴塞效力期間，他入選西班牙國家隊，與此同時，他亦是不被國際足協承認的加泰隆尼亞隊一員，1995至2005年7次在友賽中代表上陣。
他一直對自己的政治取態毫無保留，並身體力行支持加泰隆尼亞獨立，月前才為相關陣營站台打氣，近日受訪時強調敢言有理，「當西班牙政府無理監禁7個人兩年，為什麼我不能就他們的不公義發表意見？」

「我會繼續說同樣的話：加泰隆尼亞人要求行使他們的投票權利，不是要去獨立。」他強調，「我們不知道他們是否希望獨立，這點我也不清楚，亦沒有人會知道。」
哥迪奧拿說，「他們（加泰被囚政治犯）連一塊玻璃也沒有打破，卻被囚禁超過一年，實在無法令人接受。」
有人批評他的身份不應對政治議題評頭品足，被他一句秒殺：「因為我是足球教練，所以便不能評論？為什麼一個記者可以發表他們的意見，我不可以？」

他過往訪問中最著名的金句，莫過於「我首先是一個市民，然後才是領隊。父親角色較領隊重要，相對贏得英超冠軍，我寧願為孩子建立一個更美好社會。」
「每一個人都有責任。西班牙是民主國家，但不是每4年投一次票就完結。民主需要去守護，每天我們也要活躍參與。」哥帥更稱，「我一直鼓勵年輕人，甚至是我的球員，如果他們不同意我的決定便要告訴我。」
「80%加泰隆尼亞人不想（加泰政治犯）坐牢，這個（戴上黃絲帶）是一種人道行為。」在一段時間內，場邊領軍的哥帥外衣上均戴上黃絲帶，表達對在囚加泰隆尼亞政治犯的支持。

邊個台有得睇？

今次有得雙翼齊飛未

咁多位疤狗今晚收工記得睇波
當放鬆下 最近大家都攰啦 加油

一陣對轟無美斯BB贏唔贏到架

更加贏到

對車仔都冇得播

曼城即將在明天（7月24日）與傑志踢友誼賽。當被問及對近日香港的反送中運動的看法，領隊哥迪奧拿（Pep Guardiola）在賽前記者會表示，他不樂見目前香港的現況，並認為政府應當接受示威集會。

以下是哥迪奧拿在記者會上的原話：
Affect like a human being of course, don’t like to watch it. You have to accept protest. I’m sure the government will agree to no violence. It has been an incredible experience being in China.
（文字引自〈Manchester Evening News〉）

他認為，政府應當接受示威，亦不會認同暴力，傾向相信政府及抗爭人士和平對話。

曼城的母公司城市足球集團（CFG），其中股東是中資華人文化控股集團（CMC）。在2015年12月，華人文化控股集團董事長黎瑞剛宣布，聯同中信資本控股有限公司（CITIC Capital）斥資約4億美元，收購城市足球集團（CFG）的13%股份。或許礙於有關背景，哥帥對香港現況的回應發言，並不如對加泰隆尼亞公投運動積極。

有球迷在連登發帖，發起球迷在傑志對曼城的第21分鐘，於球場合唱《Do You Hear the People Sing?》，引發國際社會對反送中運動的關注。

與此同時，中國官方媒體《新華社》在英文官網，批評曼城在中國的活動只顧賺錢、冷待中國球迷，更點名指責領隊哥迪奧拿沒有主動為球迷簽名。

他表示，有關文章的內容不符事實：「我們在上海有精彩的時光，也忠於在中國的合作。在酒店裏每有球迷請求，我們都是有求必應。我們坐兩小時的火車到南京比賽，然後回到上海、香港，再去東京。我們晚上睡得不甚好，仍掛著笑容、努力操練。」「這是曼城在海外的偉大體驗，我們畢竟不是曼聯、利物浦和皇巴拜。他們已習以為常（往海外作賽）。」

哥狗

Cls哥狗

今晚電話處子入波

哥蛇

Man City boss Pep Guardiola has spoken to the press this morning ahead of his side's latest friendly fixture.

Raheem Sterling also addressed the media, following defeat on penalties in the Premier League Asia Trophy in Shanghai on Saturday.

City have now arrived in Hong Kong to face the country's most successful side, Kitchee. Before Guardiola will take his team to Japan for the final game of their tour where they'll face Yokohama FM, before travelling home to face Liverpool in the Community Shield.

In terms of transfer news, the future of Leroy Sane continues to dominate City's pre-season with the winger linked with Bayern Munich. City are chasing deals for Harry Maguire and Juventus defender Joao Cancelo, if reports are to be believed, but the club must work hard to get deals done before the transfer deadline.

Source: Manchester Evening News

一排冇波睇 用開搵link個個reddit又ban左
仲有冇未ban既新reddit

上footybite會搵到link

見到何妖老母個墳頭跣親真係好心涼

next po tau

玩還玩 唔好拎連登黎玩

白衫暴徒做架喎

收到風 係某白衫飲醉酒做的
已fact checked

條259著左邊隊波衫

白衫 應該係皇X

祖記

咩台有得播

8唔係Arthur ?

都係唔比Malcom 同 demeble 雙翼

屌 我想睇迪莊

下半場就出架喇
呢啲表演賽點都有份

都冇隨隊 點會有no.

malcom哭能左

琴咁都冇正選 so9sad

442？

華維迪幾時仆街死

有冇LINK

睇返場久違既波波先

做緊gym求文字直播

你改名未

諗唔到

睇下迷唔迷基

安部靚仔過久保

但廢

車狗po話比人撚緊

細布斯唔係中場架咩

蘿蔔來季應該真係中場了
c me do主力右後

而家係點排 前面基丹仲有who

咁右閘邊個

依家係咩位

喊出黎無人睇

做咩個個比啲波都咁差咁...

左24號b隊人 中電話 右丹
中場左puig 中場布斯 右羅白
後左小明 utt pk 細布斯

係咁傳失波

認唔到
等其他巴打答

右闡細布斯

本身打開閘架咩

Xavi simone 走左

靠前面法腳幫弱

走啦
咁細個跟個咁既經理人

本身中場

電話冇波到

車狗話打得唔錯 gg

原來柏度係到

班新仔指日可待

搓得幾好

puig幾好

Pubg

勁到

puig

Puig真心幾勁

要練返少少stregth

雞屎友誼賽都咁博

Strength

地標想入波

億2咁就射左落海了

咁博做乜

上年玩野 怕fans 唔中意佢掛

三個法國佬好似真係有加乘
尤其係電話同丹

唔撚係傷掛

雞屎文身體質素好好

Who

電話

對面狼狗咁

冇事冇事 岩岩電話訓哂係到 冇事now

講多啲

見到好多白衫馬迷元朗上街斬人

右閘企得太入中間

差啲輸

哇都飛機

umtiti break dance

utt

係咪我錯覺 電話好似肥左咁多既

華狗

對面啲攻勢入肉好多

廢到

LINK?

影帝好波

笑撚死

影帝...

無變到

一早話撚左影帝要退

Busi。。

呢球輸咩

拉影 incoming

影帝100%

影帝有返d自覺啦

影帝no look first time助攻

布斯bench pls

根本踢緊343 小影帝踢rcb 羅白踢返中場
屌你老母華狗正正常常433得唔得

好撚廢

正想講
Obusi仲似右閘位

丹d first touch真係世界級

又輸丹

作客蟲真係慘

炒華未

成隊換了

丹比利廢撚到

丹咁都唔入

丹真係吹大左

丹

條右路真係

基射乜

Obus Puig

日刺中立場=.=

Pedro回家啦控傳勁幾班

日本

班友做唔到主攻就好撚廢
依家一逼就甩波 唔識踢咁

丹廢到

回購尼馬不如回購柏度

丹係巴post唔屌得，仲後生好有潛質架，1.5億抵到爛

第一場就收皮

華維迪教兩年教左啲咩出黎

Link?

柏度當年係咪俾尼馬迫走

大家友誼波都咁上火做乜
去到正規賽先屌啦
利申反華狗

3:0
4:0

真係得佢做到

有無個陣睇下

影...踢乜

睇下迪莊會唔會好啲

廢到仆街，出de jong la

友誼賽都踢到咁
你覺得正規賽會好得去邊？

仲岀影

真心當日睇中丹d乜

正規賽踢到咁先屌就遲啦

夠25 肯罷訓R轉會

唔係話幫華狗啲乜
友誼賽參考價值近乎零
拎蝗做例子 年年熱身友誼賽都踢到67架啦
之後咪三連冠

丹控波控到九丈遠

佢一直都唔係好
first touch同finishing係佢重點要訓練既野

踢完美洲盃放緊假借件衫比人著陣啫

Puig喺B隊都是著8好似

睇個陣
人地全正選咁滯喎

華狗是原罪

Xavi Simons was one of La Masia's biggest prospects. Quick note that his agent is Mino Raiola. He plans to transfer his star to PSG.

季前友賽 又唔齊人 試下陣都要比人屌
所有領隊都會咁樣做架啦

友賽大把波亂鳩咁踢架啦
搵下狀態 試下陣 失波由鳩佢咁

諗起佢單刀鳩射回傳俾艾力臣

下半場換哂人？

地翁

趕得切睇迪莊!

Dj

細佬次次季前都踢到好勁 之後就傷

DE JONG

想繼續睇雞屎文

咁都吹

牙莊

換左七個好似

換哂

應該換曬11個

迪莊唔錯

Alena

Dj俾波好c服

dj勁!!!

Malcom配合控傳都勁過丹 係無咁扭得

todibo > de ligt

Frankie De Jong

Ff

改名

Alena完全唔知做咩

完全比下去

7號仔死左腳過得咁靚右腳抽啦

Dllm Alana

迪莊現位幾好

下年淘寶真係著6號？

屌7號麻麻地 射波無力

左翼射門廢到

射到咁

我屌你7號仔巴塞青訓可以控波控到咁

安部後備都冇？
要用到細佬打正前

Simons去邊？

7號係kubo就好

psg

De Jong 係咁想要波

細佬幾sharp同malcom啲配合

佢同arthur一齊出就正

屌佢老母 含撚啦 拉奧拿

我覺得佢兩個可以控撚晒條中場

係日本踢都唔出日本仔

電話上半場如何

搭個vidal

其實。。。細佬出親都sharp。。

傷左

有傷

希望佢健健康康

安部裕葵好似有啲傷未好

入到未

Kepa咁勁既

點解揀 carles perez同collado 都唔揀abel ruiz 跟隊

射得廢姐

Kepa喺畢爾包嗰陣無睇過咩

下半場>>>>>>上半場
上半場有大部分時間都唔知佢地踢緊咩

Tdb射門？

淘寶玩鳩neto後腳射門 廢到..

佢ok嫁 反應幾快

世一轉會費守門員

Busi同dj嘅分別

正式宣布
今季係Arthur FDJ既世界

影真係要退下做下後備

sor係 22 5 4 既世界

如果華dee睇到嘅話

淘啲寶要練多啲
Neto反應幾快

搵丹同細佬勁到

琴同細佬*

搵人迫下neto啦想睇佢會回

對唔住我計少左個華蛇

DJ啲迫搶

下半場mvp必須係 fdj
細佬第二

Alena啲比波廢到

細佬傷咁耐都仲有功架

唔得閒睇
新加盟嘅踢成點？

一次過換啦你老母 踢10分鐘又換4件

不想被賣二人組

de jong表現幾sharp 企位現位好
比波轉身穩陣

阻撚住我睇DJbb

中堅唔撚睇人

隻左閘好廢右腳仔？

唔好賣細佬

dj

對面個黑鳩

佢唔係玻璃得濟其實都好用

逼到未呀屌

兩兄弟都係咁

差啲輸 alena真係好廢 借出去算啦

拉

De Jong 0 失誤

比人禁屌

勁到美斯咁 年年傷半年以上
幾勁都冇用

一個dejong一個基士文
即插即用

De jong好勁

想點呀比人猜住踢 巴塞？

2-0

一射就入

前鋒>車>>>>>巴

今次邊個係戰犯？

alena又比人逼甩又傳9波

華

好撚廢 puig仲勁

林伯>華9

呢隊波無美斯真係執得

Pubg好撚對板

無睇，咩事廢到咁

屌喇星隻左閘有撚用 剩係回後我都識啦
隻7號幾多波踢但廢既
Alena甩波多到 傳波又唔掂

拉零作用

想睇pubg dj Arthur 既中場

笑左 一野推開

食屎啦7號傳到咁

De jong上錯賊船了

華狗教都黎

7號真係唔掂已經算好多機會

=7號邊個黎，喧廢既

邊個？

成條左路唔撚知做乜
隻左閘有波就回比lenglet 上都無上過去

守波仲要勁廢

咁又唔洗咁灰既 仲有arthur so9 messi av 古都未歸隊夾
再睇定d先 不過今場puig同dj

Cucu就唔撚用真係cls

Rafinha 真係幾好

人地都唔係full team架

古走把啦

主席會唔會歐聯西盃唔炒鳩華dee
等到友誼賽先炒

大雄堅守不炒教練原則

發夢無咁早
我驚華dee 好似雲yaya 咁

大雄走啦

之前啲人話輸西盃就炒

Semedo最後多左下喇

仲話要突登輸咗個西盃佢

拉廢到...

友賽望下d新仔算啦 上年友賽都係柒

果時班人cls
咁辛苦入到決賽撐自己隊波輸

拉遠射2-1

射得幾靚

佢入親都靚波黎

拉又吊到下命

拉b幫華狗保住飯碗

訓咗冇睇，華狗又大炒人幾多粒？

下季鍠狗快撚啲屌打我巴
不然華狗走唔到

25

皇 巴 祖 獌到到傳 最後可能都係留返喺巴黎大家庭

真心寧願一季成績換長遠發展

諗多左 呢隊蝗最多55波

閪波

唔止上年，係每年季前賽都係柒

Messi又哂一年 33了

Rafael Hernández

Barcelona's first pre-season match finally arrived, here are my thoughts!

Griezmann and Hazard were the two best players in the world with their ability limited by the style practiced by their clubs. Both will reach their highs in the upcoming season.

I might not like Griezmann for his antics and celebrations, but he will fit like a glove at Barcelona. He’s a modern footballer at the highest level, among his many qualities his decision making is ridiculously good, his biggest strength. Messi needs an associate like him in the final third as Suárez slowed down.

Riqui Puig is the best midfielder to come from La Masia since Thiago Alcantara. He plays football the simple way with incredible control and composure in tight spaces. Represents much of what Barcelona needs in the first team.

Frenkie constantly asking for the ball, Riqui Puig showing more personality than any La Masia midfielder in ages. This is the kind of thing that’s valuable during pre-season.

Chelsea once upon a time bought Fabregas from Barcelona, if this Rakitic goal helps to sell him, they are officially forgiven for 2012.

Valverde’s tactics during this match have been nothing short of the usual shite we have been witnessing throughout 2019. Still, don't forget it's just pre-season, no use making any harsh judgements.

都唔知點解pre season都要咁緊張屌曬鬼

好難搵接班人......

Pre season有得J下新人就ok了
輸波wfc

有冇人知呢件衫邊度有得買

好似係日本巴塞期間限定鋪賣

其實幾想睇古仔、迪莊、Arthur呢個中場組合

岩岩睇迪莊精華睇佢d傳波走位好c服

希望巴塞以後比d 骨氣,,唔撚再買任何死肥閪既人

反正我就是相信到季尾都是柒 華狗無一次令人失望過
呢d pre season睇唔睇都罷

球王根本唔會搵到接班人

唔好話接近messi程度
只要較其他人突出已經好好

古轉puig啦

一係走一係坐啦屌

細佬stay 吧
個種森巴風味好撚好丁

咁都要個細佬肯...條路自己揀，我唔會話非巴塞不可，但咁後生揀去PSG嘅人要唔要都罷

光頭馬其實真係好接近，甚至比美斯更加有領袖氣質

最慘佢一季踢唔夠十場又傷

真是唔好話華狗無比機會佢
嗰陣美斯傷左開頭都係擺佢出來先
跟手又整親長抖

同埋大家兩兄弟我又唔覺得大佬好森巴
佢只係揀代表巴西 但佢基本上都係無喺巴西踢過波

光頭馬？

我覺得佢係丹比利傷個陣會好有用
兩個都傷咁無計啦
所以我排佢係馬琴前面做第一翼鋒替補

光頭版尼馬-美斯15-16賽季傷出限定

馬琴打防反先有用
細佬後腳one two同美斯默契都好好

球王接班人=金章安

10號球衣黑世三

想知有中鋒斬燒尾未?

樂天個online shop有

Puig >> Alena
De Jong 正式上位啦 影拉可以踢少啲
Arthur 必出
Vidal 就輪換出嚟玩 box to box
中場其實夠哂人

依家要睇前面嘅化學作用
暫時無美斯，就更加要睇下邊個最有能力帶到前場

丹控波仲係好廢 但帶波同速度都係一流
Malcom 應該搵定下一個球會算啦，巴塞打法令佢發揮唔到100%

電話帶返啲好多活力畀前線，好肯走位上落回防，唔錯

唔傷嘅細佬係有能力打正選

Thanks

2兄弟本身巴西人
一人揀一邊只係家族買2邊姐

de jong 42passes 100% all completed

你唔記得左個億幾買返黎既古天奴
華狗一定砌埋佢去個陣到

中場古仔、Authur、迪莊、影帝、拉仔、細佬、Alena

多人到嘔

迪莊好正等埋阿花就夠照

賣古仔 影帝

心口有印日文字

嗰句點解

乜乜巴塞睇唔清
應該係車仔巴賽
即係平時友賽/國家隊咁印賽事上去

又文盲又唔識貼LIN

做人沒意思

今日電話踢成點

好好丁
希望你唔好俾華狗累死

Ok

alena out la

無咁突出啫，又唔駛走嘅

迪莊真係好靚仔

其實仲有AV,
唔計蘿白同puig 都7,8個人

件天才青訓去撚咗巴黎

都係巴姐

你幫我含撚

你訓撚醒未 死克警

廢青

死廢中

@poba

阿根廷財政岌岌可危，債務違約疑慮罩頂，披索遭大舉狂拋，已經超越土耳其里拉，繼續成為今年表現最差的新興市場貨幣。國際貨幣基金組織（IMF）已經發出警告，要求阿根廷不得再賣外匯存底救匯。

哩個鬼國明明上世紀好撚威
打仗輸比英撚後就一沉不起

鐵膠疤狗表示

坐火車去神户同小白會合

丹又有好機友 成班玩switch

日本仔識貨

尾二嗰張，Nigga F4

賣哂啲有 potential 嘅，球迷唔知
而轉頭話要買 big name，球迷見到咁就會 support，準備連任了

❗📰 | FC Barcelona and Real Betis are really close to an agreement for the transfer of Junior Firpo(22) to Barça.

• The deal would cost around €27M.

• President Bartomeu's 'OK' will be needed while he's still on the Japan tour with the club.

[@DiMarzio 🥇]

拿拿聲啦

禾地雄哥做野唔洗人教 慢慢嚟

niggalona

Andrés Iniesta , David Villa Sánchez or Sergi Samper... Who is the most likely to...?

今晚曼城有無拎睇
外國嘅我地都好想一齊支持

RTHK好似有網上直播

Puig真心潛力
如果唔用不如借出去啦

今場alena真係災難級
踢半場無球好波咁制

Malcom配合好好多啵仲勁過丹

借出去啦
琴日真係垃圾

呢件勁？

球王片入過4bar9波

自用la 第十二人 反而alena真係要出去練

心口字謎底解開
但咩叫生巴塞

靚仔到

de ligt輕鬆入波

我勁到

邊位手足

包我唔同左樣

有個着加泰色作客衫

曼市一哥 個場幾空

你返曼post啦ching

Barça have opened the door for Ivan Rakitic to leave the club, as they feel his time has come to an end. PSG aren't interested in the player at the moment and prefer cash for Neymar. [SPORT, 🥇]

The turn has come to Arthur, Frenkie de Jong and the other youngsters. Also, even Valverde would rather have Vidal over Rakitic, as things stand. [SPORT, 🥇]

傾下波又唔比

個支那佬茅撚到

支那狗不意外

準備21了

PSG could demand Barça raising the monetary sum of their offer for Neymar and including Coutinho, but not Ivan Rakitic. [L'Equipe, via COPE, 🥇]

公關經理又突然follow
電話同de jong 淘d寶都係咁

之前都follow deligt
done deal先j

都大機會

巴禾

依然一樣

除左森柏其餘都12-13一齊踢過

幾時買古華特/細哨轉世靈童?

下世

反而件衫睇落又唔係咁差

呢個咩黎

左閘

25仲有冇機番黎

牙朗想整第2隊銀河廢艦向佢招手呀

應該微 暫時祖記機會最大＞留巴黎＞回家＞做49000

其實幾想睇25拍c7

有山神 買25做乜

團聚了

白伯

DEJONG 真係好靚仔

雞屎正啲

當年68仲未正式上一隊

Barça are looking to gain €150M this summer. Coutinho, Malcom & Rafinha are players the club actively's looking to sell but are yet to receive concrete offers on. Marcelino really wants Rafinha @ Valencia & Fiorentina are coming in strong, too. [@moillorens & @samuelmarsden, 🥇]

但TITO都比佢踢下國王杯歐聯

今季件衫我相信睇幾耐都唔會睇得順眼

拉子著得好順眼

咸左

猶如家的感覺

下體會成個怨婦咁

勁過同齡美斯未開季已經收咗咧

我以為係自己留言

放下假休息

deligt
希望佢柒足一季

古華特本人返左來
細仔咪踢緊青訓

我個人認為Betis 上季踢得最好
唔講lo celso就係佢

佢季中傷左一段就搞到Betis個352都屌唔住
佢比艾巴更有體格優勢
技術亦都不俗
而且都好後生
唔要cucurella而要買佢我其實係理解嘅

咪4-3喺魯營贏嗰場
佢一入球一助攻 開記錄嗰球就係佢射 最後第四球佢傳中比簡拿利斯入

Ernesto Valverde wants Junior Firpo but the technical secretary proposes Philipp Max (Augsburg). Valverde doesn't want him and prefers a player who knows LaLiga. Alaba is an option but Valverde is pressing for Firpo (via @ellarguero)

華狗對 Nigga 有份執著

There is speculation at CONMEBOL that Messi could be suspended for 2-6 months for comments made at the Copa América. Games he would miss: 9/5 vs. Mexico, 9/10 vs. Chile, 10/9 vs. Germany, 11/14 vs. Brazil. 11/18 vs. Saudi Arabia [tyc sports]

唔駛踢仲好

#RUMOR Fiorentina is strongly interested in Rafinha. Valencia, who is said to be also interested, hasn't taken the final step to acquiring him. Valencia coach Marcelino wants Rafinha but the board isn't betting entirely on Rafinha [as]

上條

真係要清人喇

清華狗啦屌 加獨需要哥爹

細佬應該走
Puig 落返B隊
中場繼續多人到開兩枱麻雀

起碼佢今期追件23歲嘅先

呢啲波唔踢慳返啦

賣到古天奴先清到最多錢銀空間

呢條水魚唔易搵

我地已經做左啦

近排冇乜上水 掛住收錢做野
大家安好嗎

放棄古啦

Agger!!! 睇左佢咁多季啦希望佢遠離傷病啦
以佢實力實有機會出嘅

準備賣了

快撚啲送佢走啦

襯有價送走呢啲玻璃腳好過
青訓都係咁話

每季熱身賽都係咁講 跟手季初就大傷 又成季唔洗出
賣啦

青訓+老屎忽=輕鬆逗糧+more than one club

The club bet on Arthur and De Jong as protagonists of the future of Barcelona. Rakitić and Vidal are transferable as there is overbooking in midfield. [md]

呢兩個唔洗bet啦 根本就係要正選

President Bartomeu has asked PSG to be the first to receive information in case the Parisians finally decide to put Neymar on the market. As of today, the French club have officially declared that they do not negotiate for the player. [sport]

星期六五點 點睇呀

Carles Aleñá: “Giving '21' to de Jong was something between him and me. I would have liked a message from the board because they promised him '21' without telling me. It felt bad. it didn't feel right. I've always behaved well with the club.”

躝返落B隊吧

含

能

ching番去成人台啦

小

釣

咁唔尊重

大雄:sor9唔記得左

躝啦

華美子好似去神戶

巴塞棄將隊

遲左39分鐘講姐

點解唔著6呀DEJONG

帶埋華帥去啦

21號對佢嚟講特別

邊個打邊個

左邊冬菇右邊ADAMA

Riqui Puig has rejected a loan move to Xavi's Al Sadd. [Mundo Deportivo]

以為衛星球會乜人都借

📰 [GOAL] | Barcelona is negotiating the transfer of Malcom with Dortmund for €42 million

🔶 Corinthians is entitled to 2.5% of the value of a new sale of Malcom

🔷 If the deal is closed for €42 million euros, Corinthians will receive just above €1 million

賣左古天樂先啦

No offer

電話佬 time to say goodbye

thank you and goodbye

曾預言可在2021年達至10億歐元收入的巴塞，在剛公佈的2018/19球季財政報告引證此論調，錄得9.9億歐元收入，比對上一季的9.14億歐元多。
不過營運利潤則由3,200萬歐元下降至1,700萬歐元，而淨利潤亦由1,300萬歐元減至450萬歐元。

幾時執柒?

相信下年

Kluivert: "My main job is to safeguard the Cruyff philosophy."

賺10億淨利潤450萬
唔怪得唔簽久保，俾埋佢人工分分鐘果450萬都無埋

如果呢件事都發生到， 電話佬一世俾人記得

班老坑幾時嘔返份糧出黎

咩事

no$$ time to say goodbye

segura 88

OFFICIAL: Barcelona have confirmed they have terminated the contract of their sporting director Pep Segura 🚫❌

冇得睇波波

柒一年炒一個
下年炒邊個

華狗 拉子 影帝 躝啦

有冇興趣加po頭

冇得唔加啦

shame on you 巴區克警

Jasper Cillessen (Valencia): "I don't miss anything about Barça. I've only been here for three weeks, but for me, Valencia has it all."

"I didn't play at Barcelona. ter Stegen is a great goalkeeper who got better. I was there three years but I needed to play and I want to play, not just train."

"Does training with Messi everyday improve goalkeepers? Sometimes yes, sometimes not so much (laughs). Messi is Messi. He can turn you into a better keeper but at the same time, can make you feel a little inadequate about your abilities."

Jeison Murillo: "I was at Barcelona a few months, I knew I would play very little, but it was a wonderful experience. UCL elimination to Liverpool? I thought we were strong that we could react then goal after goal, I began to fear we wouldn't advance."

"Playing alongside Messi? When you challenge a phenomenon you are motivated, you want to see how far you can go."

多謝銀河廢艦捱義氣要左jovic

隔離踼緊乜9啊

賤種0:5下體

仲要係上半場

係咁燒味 笑出黎

5-0

夏神心認：做乜鳩？

上錯銀河賊船

下季要驚馬體多啲

笑到仆街

件賓菲加新星真係有D料

6:0

值錢啦

大雄：準備拎電話佬+古+拉再加200m換了

電話: 愛回家

一無左電話佬 下體會好攻得

打架

咩話!40比0？

7個1皮

起身見到1-7 心情舒暢

近期少數好消息

拖舟暗黑兵法

睇到好爽隔離

1-7

有身份證就有波入 7-1

盲生…

巴9又中撚晒伏

25狗廢撚到 要施丹半場換返拿華斯

賤種

25圖真係鍠呢幾年最賤種既轉會

😭😭😭

拉膠、25圖會喺施丹下繼續正選，明知廢都照出，正如華狗上季不動嘅中場正選組合

晏晝五點 點睇

7-3 尊重下

屌打神户班垃圾後防

唔睇 去緊郊遊

今日天氣咁好 梗係出去行下啦 仲睇波

入去同人切磋武藝

去食老婆餅嘅巴打全部小心 一定要安全一齊返屋企

又一個三冠元老上船了

仲得閒睇波問攞link嘅一定係死假疤

屌你老母 咁撚早放彈

會唔會連神船都贏唔到

一球都入唔到， 唔係掛

有無人有睇 踢成點

差下差下咁 he’s 踢

小白呢

而家走

基沙文係咪水貨

加油

Samper如何？

GeneLife(ジーンライフ) 6月新CMスタート 『遺伝子x努力=イニエスタ』

7號仔

sharp 過上場
仲要左翼位

依個政府已經癲撚左

睇返精華
今場finishing幾好但好似射波都係無咩力
基沙文啲串連做得幾好 好多一腳波 但都係未開齋
白伯仲係咁勁幾球key pass 有球搶lenglet波射埋

同埋roberto打中場好撚廢 係咁傳比人

廢唔係第一日既事

又25

可信性高唔高?

唔可信

新人lm

遮打見

好耐無見

屌你牙 一嚟就jer me

估唔到ching有弱智同自閉

唔係第一日既事

系

爆

1001